點解我唔care自己 要去care其他人？

點解我咁撚犯賤？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

care人地之前 首先要愛惜自己啊ching

不了

知道你呢刻心情可能好差 好想同人呻 我地會係到陪你架

人命係無價的
無價值個種

因為 care人帶俾自己嘅滿足感大過 care自己

但係我完全唔care自己
點解?

因為你愛一個人
願意為咗佢
俾自己最好嘅野佢
自己變成點都無所謂

但最後佢會厭倦
覺得無聊
但發現自己已經返唔到轉頭

但係我係大愛撚黎 唔係為一個人點睇？

博愛過耶穌

真 愛你